{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119681",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송강민물장어"
    },
    "text": "松江淡水ウナギ\\n\nソウル江南区三成洞76-12\\n\n韓国料理店であり、営業時間は11:00~22:00です。 途中で休憩時間の15:00~17:00があり、日曜日は休みです。 食堂は70席を備えており、部屋は1つです。 この飲食店は1976年から2代目に続いているうなぎ専門店です。 ここでは薬味、コチュジャン、塩焼きの3つの方法でうなぎを調理して味わうことができます。 このうなぎは素焼きになって提供されるので、すぐに食べられます。 塩焼きは淡白な味があり、タレ焼きは照り焼きソースにつけて食べると甘酸っぱい味を感じることができます。 特にここの珍味はうなぎスープで、このスープは濃厚で美味しくてグルメの間で人気があります。 このような特別な保養食でここを訪れる人が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウナギ専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このウナギ専門店の営業時間は11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このウナギ専門店の休憩時間は15:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "このウナギ専門店は日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店の席の数は何席ありますか？",
            "answer": "このウナギ専門店の食堂には70席あります。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店は何年から続いているのですか？",
            "answer": "このウナギ専門店は1976年から2代目に続いています。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店ではどのような調理方法でウナギを味わうことができますか？",
            "answer": "このウナギ専門店では薬味、コチュジャン、塩焼きの3つの方法でウナギを調理して味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店で提供されるウナギはどのような状態で食べられますか？",
            "answer": "このウナギ専門店で提供されるウナギは素焼きになっており、すぐに食べられます。"
        },
        {
            "question": "ウナギの塩焼きとタレ焼きはそれぞれどのような味を楽しむことができますか？",
            "answer": "ウナギの塩焼きは淡白な味があり、タレ焼きは照り焼きソースにつけて食べると甘酸っぱい味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店の特別な珍味は何ですか？",
            "answer": "このウナギ専門店の特別な珍味はウナギスープです。このスープは濃厚で美味しく、グルメの間で人気があります。"
        },
        {
            "question": "このウナギ専門店にはどのような人々が訪れるのですか？",
            "answer": "このウナギ専門店には特別な保養食を求める人々が多く訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 448
    }
}